【警隊醜聞】涉事警長要紀律調查 性感女係內地女遊客

尖沙嘴警署發生警務人員涉偷拍女報案人事件()，據悉涉事警長當日駐守報案室任助理值日官，他現時正接受內部紀律調查。一般而言，警方會調查涉事警務人員有否違反內部指引，可能會發出書面警告，料對其仕途有所影響。

而事件中的女報案人，為內地女遊客，據了解，她發現其信用卡簽賬有問題，遂到警署查詢有關事宜，但警方僅能提供意見，並著她到銀行查詢相關事宜，但為她記下報案紀錄。尖沙嘴警署迄今未有收到女事主投訴遭偷拍事宜。

阿sir做野唔先你教

支那雞

無比黑警拉入認人室強姦算佢好彩啦！

阿sir影大波波唔洗你教

黑警 -> (進化) 黑獸警

大波=武器
影低潛在性攻擊證物係好合理既事

關鳩你事咩飛影

嗱 今鋪我就撐警喇
著到咁樣都好難抵抗啫
即刻捐款幫佢

因佔中影響 普遍警察有大波恐懼政
MADAM反而唔驚 因為本身都無...本來無一物

之前邊間館係咪有一單，個男警帶個女犯去廁所搜身

我懷疑你身上藏有大殺傷性武器

撐警大聯盟呢